買俾媽媽 C7 pro定s7好

c7 pro - 正評
s7 - 負評
Thx!

lg v30

C9 pro

S7有D舊，隔咁耐都五勞七傷

除咗iphone x

其他都係垃圾黎

我地有話叫樓主去ST買二手咩
d網路商/電器舖周不時都有做低價清貨尾啦

買俾阿媽起碼要買S9+

唔打機 mon靚 影相清 Around $2000-3000嘅samsung機就得

s7實滿意